入來屌下你想屌既youtuber

第一個，鍾培生 講野無point 唔做功課成日9up
仲要用小著數來吸followers / draw attention
開左個$800/月既贊助 又話會益返班會員又話用來出糧比佢d staff 唔排除有on9仔 真係會比800蚊佢來睇d咁既野

第二個，大J ，理撚得你連登係咪上左神台，照屌，借黃圈搵錢搵到盡，借勢開設個人品牌 但產品內容同收益 完全與抗爭無關 重要大陸製既原材料
賣成800蚊一件 人血饅頭既極致 佢今時今日既地位
有一部分（唔係全部）係建立起班前線手足既血肉之上。岩岩仲同鍾培生拍片，唔撚避嫌就遇撚左比人屌咖啦，成日死淨把口永遠唔覺得自己有錯/有問題

豪哥,太靚仔

以為係講女youtuber
講仔講經咩，上一頁

屎盤，spoon
印尼臭雞扮ABC

印尼雞 正啊

垃圾！

童童

佢幾正呀

大J愛財，係你班垃圾托佢上去

呀冰(大軍)同蛙姐

㞗假期

你知我知單眼佬都知

Hi,豪哥

屌青蛙🐸

一定係on9波仔嗰家人啦
真係youtube 垃圾嚟